# weather

## Настройка проекта
```
1. Клонировать репозиторий.
2. В корне директории создать файл .env c содержимым: 
   NODE_ENV=development
   VUE_APP_BASE_URL="http://localhost:3000"
3. Вконсоле перейти в данный каталог и выполнить команду npm install
4. Затем выполнить команду npm run dev
5. В браузере перейти по адресу - http://localhost:8080/   
```
